我發現投共係焦土香港就快既方法

希望全香港人一齊投共，全部香港人一齊加入共產黨，一齊打反華，賣國賊，焦土香港，2019我決定投建制派。

投共焦土有咩問題？

你投唔投都蕉土緊 咁你投共同唔投共既分別係？

投共我可以搵多啲錢

有錢有命享嗎

有，共產黨保我全家

即係建制派有先見之明，一早帶領大家玩焦土